淘仔耳機集中討論(40) - 取之有道

請不要單人洗post

新嚟嘅巴打可以先睇睇FAQ、常用簡稱，咁就可以快啲知道我地傾緊乜:
(例：日馬= 日本Amazon，唔係沙田賽馬早場…)

近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only):

高登/連登巴打耳機包膠集:

就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

***重要聲明***

1. 淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。
2. 買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，
3. 購買淘仔耳機可能會招致損失—>寄返大陸走黎走去都係時間同錢。
___________________________________________________________________

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

新手lm

希望再買到靚線

改得好

新手留名

又係求其巴開po

lm華匠

一定得嘅

下次我唔開都得
我驚又放到第朝都無人開

咁 買未

不要再說了

宣傳唔緊要，請俾滋巴做香港代理，唔該晒

唔好
反對mmcx

買

why not

呢個價 好聲就好了

呢口價算合理？

我屋企仲有七八粒古河頭
日本買平好多 之前買左幾十粒

淘仔嚟講唔太算
不過最緊要啱聽
千金難買心頭好

應該話淘仔大把仲貴嘅，啱聽咪得

下次去日本走幾粒返嚟先

who

我下個月又去
瘋狂食牛

正

甩銠甩銠甩銠

甩左咪換

新靜電好過8+1

10分同5.5分

新logo

得jq者得天下

古河鍍銠快甩wor...

佢個條同你個條唔同樣喎

保值

可能新舊版掛, 我嗰條都成一年定年幾前

肯定超過一年

全gp都期待緊

試咗先

早知等多陣
對8+1買左先兩星期

8+1都正呀

8+1正，但華匠仲正
10分同5.5分嘅分別

你都好呀，我比咗錢等咗兩個月都未收到

係唔錯
我有另一對圈鐵係 aroma w6
8+1綜合係好過w6

但冇靜電耳機

好多人都咁講

講啫 耳聽為實

Dum春

cm係耐d

In JQ I trust

又唔比我加錢換

我本身都玩開大牌子
但隔離post太小圈子
先諗住過黎睇下有冇巴打有diy線
睇睇下就入左8+1

公模有得退貨 唔驚

佢話就做好喎

毒性太強

等多兩個月
留個靚名先

咁耐唔上水，一上水就講呢D

你不嬲係做落毒果位

見你地依兩日係咁推6+1
咪上下水自嘲下

睇嚟我已經定位
當日8+1我都係抱住被毒心態去約巴打 結果
不過我都有被毒既日子

幾時準備入埋先？

入對6+1公模頂住先

直頭抵玩啦
暫時用緊pw loki 4絞都唔錯
試左另一隻線仲正 但我未得閒自己整
打算星期六日整

恭喜，又強一位準買家

就係咁先毒到咁多巴打

遲啲返嚟香港揾你地試聽對6+1先

多

係大陸仲未番黎？

出咗埠？

唔係香港暫時毒唔到我

一直講緊對靜電

你家陣比錢 返到嚟就有得享受

點知喎 驚咗喇家陣

半年就好笑

你應該要

8+1應該都夾 plussound t-metal 同 tri silver
不過我唔想妹仔大過主人婆

返咗啦，去外國放飛自我

華匠等你番黎

到時等包膠追post先算

我又無話妹唔妹仔大唔大過主人婆 反正耳機同線都一堆互換玩下啫
不過個兩條都好聽 係好貴啫

玩咁大

百毒不侵

依家妹仔大過主人婆好閒啦，你睇下朋友仔

錢從何來

到時再約聽都唔遲
BTW 4鐵2靜1圈
cm housing 應該易過8+1啦

係外國都會中其他毒 成件事一樣

當我無講過

我唔覺

想試都冇機會

買返去試

朋友仔d線太離地

jq搵唔搵外國分銷

靠ba都唔知賺幾多

對8+1配條巨人都已經係

wh幾好玩

玩....

如果有咪睇下不過一定唔夠香港齊
結論：收得皮

淨係可以喺amazon到睇

盲入isok

淘仔寄過去

留名睇其他巴打入cm
過5個月就打破我紀錄

毒撚

條撚有毒 請注意

圍爐

入cm等到解毒

我呢邊真係唔多見人玩iem

結果兩星期後返咗香港

邊有咁易走得甩

盲入會盲

近海喎

之前問過jq，寄海外要3-400

夠食40隻生蠔

地方大，聽喇叭啦

通常你唔記得咗整咗隻cm嗰陣就會到

唔會盲 我成日都盲入

呢度咁多巴打日日提
點可能唔記得

多數都onear同藍芽

真啊 我想玩都無地方玩

咁就真係g9g

澳洲穩陣過大陸嘅

賣晒d gear就有錢

毒佢玩大耳

貪個邊多風影，冇大城市個種繁忙
香港人，大家都明

咁當然

咁 你買未啫

利申以前用過ath-w1000

我已經賣晒d gear嚟買機票

錯曬成件事

當係人地可能好啲

去澳洲，切勿去Melbourne同Sydney

唔買機票點番嚟買嘢

法國蠔好貴
而家連美國都食唔起

冇錢醫唔到對眼

唔返嚟都可以買嘢的

一般啦

去lounge食肉骨茶

地方細係原罪

飲到成日人著火咁

喺地牢玩喇叭，成間屋都聽到

屌諗起中國人走去日本食人地屎坑蠔

對846放唔到吖

內地人真係對食有份態度

有份執著

我諗住就返香港前先去行下

乜野屎坑蠔
未聽過呢單野wo

真係好多中國人同埋嘢食又貴

之前去馬拉食過，嘛嘛
不過好鬼平，1-20蚊港紙

嗰次去食有一間係冇咩藥材味，好重胡椒味，正到癲

仲要有得添湯

留番下個post

冇出境吖

轉機係好辛苦，又hea又冇嘢做

真係冇得講，好文失

有分藥材版同胡椒版架

我係出咗下聯 未出上聯

我食嗰幾間都冇份，就咁叫肉骨茶

依單，不過人地食慣元素週期唔怕都吹佢唔脹

正確嚟講係有分的 只係佢地無出兩個版本 而你又唔知咁解

大灣區

我都係當例湯咁飲

國泰依排冇夜機
有夜機咪好囉

無直飛咩？

冇諗過

想睇肥媽再上大灣區叫人食元素嘅時候自己都一齊中毒死

未算大城市應該冇

柒咗

心態唔好

big big channel直播食周期表

未食過胡椒板

好飲到痺，但之後真係出晒汗

國泰有，不過1500到2230

上次食物及衞生局就出聲明話唔好，而家風頭火勢再有呢啲節目就肯定會話食得同叫人食多啲

直播打橫上黑箱車

少睇tbb，可保智商

新加坡夏天熱到仆街，仲衰過香港

唔知幾多年前就無睇了

嗱 講真既 熱還熱 通常都係唔係香港個種仆街濕熱

睇大台是為咗追日韓劇

冇睇好多年喇
劇同新聞都垃圾 點睇得落手

炸熟咗咁少事 仲以為你話生食

食禁藥咁

上網大把啦

試過wildcamp生食蟲蟲

如果睇通常都係重重播多
或者有咩波做緊直播

呀媽話懶搵

唔係禁藥，係春

件衫仲濕過打完波
有d地方又唔興開冷氣

same
呢幾年好似淨係睇世界盃/足總盃，nba就睇viu
一係就上reddit攞link睇

就10年冇睇，係有時yt 見到愛回家先望兩眼

Bi 出嚟

wildcamp啲蟲可能乾淨過上面啲蟲

冇一套處境劇夠男親女愛鬥

人生陰影

其實係真

正路吖

時代唔同咗，2000年上網冇咁發達
果時真係香港劇係東南亞好hit
依家個個上網睇其他

而家d劇主題好似套套都差唔多

join netflix睇下其他地方嘅劇同睇戲lor
啱啱先翻睇完prison break第一季

我之前追開嗰到而家netflix冇咗

咁慘
不過我擺咗入list嘅幾套marvel戲我都未嚟得切睇就已經下咗架，搞到要上網揾

所以我都而家逐套上網搵就算

有冇巴打試過亮點條銀鈀合銀 同條單晶銀？

係咪1300果條？
利申：冇試過

買番去試

係 有興趣 但吾平 佢話日本進口

第一次試咋

冇事嘅

玩平面振膜

推得快到

大家繼續

巴打題外話，唔會騎劫好耐
我遲d 要去sydney 做野14 日
有冇咩地方值得去行

試下攞條瘦佬金銀線配1+2
刺耳到, 尖過zs6
不過條$148 配seed 我覺得三頻都smooth 咗
人聲都出咗

港灣大橋同魚市場

個邊唔知喎，Sydney Darling Harbour卦

你條野會愈來愈短

又唔係剪斷
甩番出黎再焊之麻

買過幾個品牌cable 全部同我講會剪

我猜JQ EST高頻比重唔少
1粒31736 再加2粒EST
31736去到40K

聲稱去到80k

話說做咩模？

木？膠？拉花？

公 私？

無得揀(我估暫時)，得圖個種

緊係公

我估應該有先啱
佢其中一幅圖有講

佢遲下應該有得比人轉嘅，我諗頭一批先無得轉，之前8+1都係咁，我一買完就咩都有得改

打手唔易做

有苦自己G

明明半年都未過

我個對封緊塵

紅殻圖嗰張？
都靚靚仔仔丫

係呀，所以都無咩所謂

手機播歌 插耳機聽 好多滋滋聲 可以點搞？ 已經係down 最高質素

手機有底噪/耳機靈敏度太高

DS8T大家點睇 2799好吸引

有得試緊係試完再睇

召喚DS打手

諗住做埋私模 所以收集下打手意見

你試左未先

未去

CM要加幾百

自己隻4+1 CM （私人調音 冇上架）
好fit下

手機有底噪係咪無得搞？？

轉dacamp

治標不治本
一來音量要大聲啲 二來動態會差咗（推力同動態有關係）

3.5單端耳機和3.5平衡耳機都可以適用
阻抗頭的優點和缺點
優點：1，可以明顯減輕底噪，2，改善中頻使聲音聽起來更圓潤，3，中頻更暖，4，對於音量過大和齒音過重都有改善作用。

缺點：1，阻抗頭是沒辦法把底噪完全消除掉的，2，降噪原理是降低耳機的解析力來達到降噪目的，所以聲音會比原來聽起來混一些的。
阻抗頭對於聲音的改變總體還是有提升的，但需要些時間來適應，建議大家先試聽幾天

其實順豐大陸寄返香港，應該到付平d , 定大陸嗰邊俾錢平d?

商廈 住宅 唔同價
一般由廣州寄九龍 +40蚊

想寄去自取站

上SF睇報價

sf 真係on9
將軍澳都算係偏遠地區
明明柴灣仲遠d

推

係信仰吖

隻8+1煲好未？

等你對jq 6+1

Ds8t 聽講可以係有限期補差價上14t
利申:打手

冇jq logo嘅ds，不了

200個鐘卦

真啊

呢邊嫌貴 嗰一邊嫌品牌唔出名
兩頭唔到岸 就算你覺得幾好都冇用
見到陌生人會有偏見 熟人自己人會包庇

終於明白以前啲長輩成日同我講
你做生意咁叻 你做啊

都係嗰句啦，有料嘅話點會冇人買，尤其是而家有埋代理，咪慢慢睇吓做唔做得起個brand啫

如果香港銷售點嗰個老細識玩嘅話就係囉

btw質素差不多我點解要補錢上，佢係咪倒自己米

質素差唔多 都係差
可能取向唔同
唔知啊 是但啦

一冇人講jq就咁靜

你有冇嘢包膠吓先

佢想有架

又一個等cm嘅朋友仔

笑咗

有吖，出到機場，英文完全用唔到
屌，緊張到唔知做乜尻

你咩意思？

澳洲人d英文口音我聽唔慣，同埋好多特有嘅字

琴日半個post 都吹水啦

當我諗起今日hostel個中國人英文都好過我就知
我 今 鋪 仆 街 啦

趁呢段時間學好d囉

驚西咩 用得多 聽得多就得

痴多啲英文好啲既華人先

why not both

一癡華人就好難用英文，除非佢哋都係用英文

jq係大家吹水嘅源頭
尋晚啲話題都係由jq帶起之後慢慢帶咗去其他話題到

希望係啦

我個目的係話俾自已知自已英文有幾垃圾屎而促使自已要叻過佢

未有整cm嘅諗法住

我自己就唔理人哋用咩話，我都係用英文答晒佢哋

話說對cm+巨人有少少悶
但又唔夠膽換線

換宮雪花

點解唔夠膽

玩我咩，澳洲邊到嚟條snowflake
手上仲有jq條單晶銅

郵寄

因為上次第一日就插鬆咗個座
CLS 架

送畀我ok架

我自己都冇啦

我嗰隻嘅左耳都有少少鬆，諗住換埋線就唔再搞佢

依單野講十世都重得
打手不服來辯

大美人.jpg

笑甚麼，你也是打手

呢d嘢真係迫出嚟

笑甚麼 你也是

whynot

你過數 寄比你

浸淫得多

讀u嗰陣成個city都冇咩華人，嗰陣英文水平真係進步神速

我咁都打手
叛徒都嚟啦，又冇logo，又冇盲讚
係得盲9up 下姐

到某個lv你就會覺得其實外國人d文法都未必係好

有時差啫

！！！
識法唔好破法好喎哥仔

個prof第一堂已經話我唔care你哋d grammar同vocab有幾complex，你份功課寫到svo就得

佢要都唔知點俾佢

叫屋企人幫手囉

瞓先，病病地

我妹會攞去做貓糧基金

主人緊要過呀哥

平時少用少講 要用時自然會收皮
要keep住畀自己留響一個會用會掂英文嘅環境

喺香港都幾難

講嘅機會可能唔多
但 聽 睇 寫 都好易
碌下reddit, sub多幾條鬼佬youtube channel, 睇多幾篇英文review都響度

香港真係有幾可會寫文，最多都係求其出番篇email俾人。不過聽同睇就真係多門路

講到寫文嘅lv, 就算中文我近年都唔點寫啦..
所以先話碌下reddit之類 我覺得加入討論都算了

其實香港人英文冇自己諗得咁不堪
好多係擺得耐唔郁而生銹

始終reddit嗰d forum寫嘅嘢同寫essay嗰d formal嘢差好遠

不過當學popular culture係幾好嘅

公司有啲同事有陣時直接諗都唔諗
直接打句廣東話出嚟

反而我覺得中文好麻煩
大陸人用中文同我地香港人用中文好大分別
有陣時覺得佢哋打返英文仲容易明

新po留名
對tipsy越聽越smooth

越黎越多人入左tipsy
不過都係得我一個有相同聽感

師兄覺得點有冇換線？

14T 低頻模式掩割版
有聽過14T會聽到分別

用緊ea條源
算唔錯

佢條古河都想試下
不過唔想比錢

100個鐘後對野都冇乜變化了
總括都幾抵玩
不過提提大家 香港冇出耳機+古河線boxset
淘仔有出 耳機加3.5古河線（999rmb,冇左原裝線換左做古河線）
香港就$870hkd+$570hkd (耳機+原裝線+另購古河線）

有辣有唔辣
港行有保養但貴d (個人覺得香港個代理好好服務）
淘仔就平d抵玩d

而家香港係咪有得試佢d耳機？

8t?

想試下換線 但原裝線已經覺得好滿意

得DS 8T , DS 6+1s

嗯

請問有冇巴打試過瘦佬既其他線？ （除左＄89）
149 或者 199 有冇包膠？THANKS

太偏僻

DS 6+1s v2
動圈低頻冇咁搶30～40%左右
之前起馬60～70%

路過會試下
路過。。。。

想問下有咩耳膠啱用ve6?
去日本e earphone 睇下

三百幾 聲稱係MFI 晶片（apple 認證）
4.4mm
純銀 ok ge
好過原裝JJ

唔介意耳掛位配戴感差同換線煩嘅話
我會推Aaw Capri

之前轉代理CSA清貨賣$300 想入多條看門口但唔得閒去

JVC spiral dot++ ？
好似話香港未有得買新版本

有
199 銅,銅渡銀
d聲比較散

最後我用番trn升級線

一星期內發貨喎亲

親： 由於你不斷催促出貨 咱們決定在你的耳機加上導電孔，EST用的200v變壓線圈電流直達親愛的。讓你早登極樂

好聽到升仙

直接退燒

不了 不推薦
ZX300 mod多咗底噪 聲音係好少少
但耳機要32ohm以上 如果唔係

條藍月L R short咗
焊工勁差

自己買3M EMI $400~

最後買咗Final E
戴落去好舒服

輕輕的我一推

買未？

出咗咪買

出未？

我點知

same

又要推人入坑

冇錯

最近做運動 買唔買tipsy條藍牙線好
用原裝線會fing

等🐔JQ EST 同VE13對打

有冇得未俾錢就要求回水

做運動都係用真無線比較好
條線發發下打到好痛

淘咗個70蚊人仔嘅真無線 下星期送到試下先

笑左出聲

對v80聽到有爆聲同沙聲，係咪個動圈裂咗

痴鬼線

發貨未呀

催爆佢

$300耳機有咩推介？

岩岩收到隻tipsy 999 bundle
有兩盒野
左邊係耳機＋古河升級線＋配件 (2對耳膠 收納袋仔 同埋塊布)
右邊係個皮盒

聽感今晚再分享

比左錢咁耐都唔發貨?

收了錢我們也不發貨 就這麼囂張

條線真係幾靚仔
如果有人想淘Tipsy又唔要條線, 可以搵我夾單

E1000

kz zs6

Kinera sif
利申 未試過 仲諗緊買唔買

加多少少買華匠

8+1先都得

一步步嚟，試吓冇logo先再試有logo

岩岩先知呢個牌子 好似幾正咁 個外型幾靚

仲連埋個盒
香港個盒要再另買$170

係啊 耳機＋皮盒＋古河升級線
不過抽走左原本條8絞鍍銀線
友情價有得港紙900鬆啲買到 真心抵玩

邊間朋友仔?

淘仔官店
托steve幫手問左佢地老細 平左小小咁啦

我頭水780買左 仲要係跟條廢mic線

鬼叫你唔係朋友仔咩

頭水應該760
如果paf買 6xx咋wo
點解會買貴左

搖下佢有冇聲
feel下有冇野甩到

paf後第一批街貨

間鋪話780
一蚊都冇平

仲要食多廿蚊炒價

咪線好呀 可以講電話
最初我仲以為淘仔個999會有埋條8絞原裝線 點知原來抽起左

Btw咪線果批貨 睇香討個post話係反相 如果換線聽既要留意下 睇說明書有講係- + 用咪線既話就冇問題既

其實反相d聲會點

自己試下未知

我驚會燒耳機咋

你再做打手我就不發貨 就這麼囂張

logo能保值 就這麼囂張

我冇吖，我錯了

搞到女未

冇吖，我毒撚嚟

同鬼妹同房

外國有鬼妹有幾奇

好想識鬼妹

溝番個

佢本身都好主動dl app 去學，佢玩埋象棋

何得何能
又矮又柒

象棋國粹嚟

btw我捉日本將棋叻過捉象棋

溝通吓，多d認識鬼妹先啦

都傾咗幾個範疇既野
住屋吖，學習態度，人均收入，音樂興趣之類

遲下啦
如果有女唔嫌棄我既話

喺人哋身上學吓嘢囉

天大地大

啲藍牙dac amp玩唔玩得過？

買fiio q5啦，又有得換amp

衣家香港唔係都八百幾蚊有埋條八絞鍍銀？

唔好買kz就得了，比epc班友水左我買kz

講咗好多次話唔好買kz

反相係咪唔會燒單元？

好似話唔會
但樂器會左右不分 空間好亂

我係比佢地水完先再過黎

BTR5?GOOGLE一下見到成部山靈咁款叫M5,唔知有冇得通話,有就一定升級轉..用緊BTR3

原來有台仔開左箱,有兩個MIC,我興趣甚大呢

淘寶未有寶？

未見,唔知咩價位..依家放定隻BTR3走先

個台仔點拎到貨？

我尋日淘仔買其他鋪d野都已經全部發曬貨

三百幾八絞
不過應該都係平價銅 鍍銀

話說香港tipsy條古河線係咪一定要加多6舊水散買無bundle

等下啦

唔知

香港冇bundle
上淘仔買啦

好似我一早買左
而家兩頭唔到岸

有冇logo

唔知 等佢寄 岩岩先淘

CM定universal?

公版 本身想穩定木都有排等

等不了

歡迎

我隻穩定木計埋落單嗰日 3日就落到嚟

一時時 佢話週末有 轉個頭又無 又唔講檔期

mmcx定0.78？點解唔入下華匠？

0.78見你地成日屌mmcx

華匠out bud啦 同埋前端都未有錢買

用手機推先咋

其實唔洗聽我哋鳩噏

是但2pin似易甩啲

不過應該都唔會換線住

2pin可以緊到插咗蚊唔番出嚟

新手8+1
深坑

係有logo嘅8+1

Kz唔好咩
我用緊cca c10

所以都話#1個list要del晒d kz同cca

下次提我

西隧嚟既

你抽插得多啫

3個鐘都嫌多啦

咁好體力

算數
我對tipsy都一排冇掂過
之前見平平地狗衝

呢排都係聽住對ue 煲對8+1

8+1夠玩啦

插咗四次甩咗吖

8+1 換線夠退半個燒啦

完全無呢個問題

太大力插爛咗

誰人大大力 誰人換線大大力

我唔會想抽插kz

唔換吖唔換吖

買番去試咪知

咁多個8+1得你一個插爆咗

reliability嘅嘢，係你就係你

唔係你就唔係你

會唔會因為冇logo先爆

仲好講，諗住搭火車揾朋友
點知黑鋪冇電
對8+1帶嚟都哂gas

結果又係攞zsn插手機

logo 大法好

BTW 大法仲唔出新dap

冇得同廠講換番?

黑磚都玩到無電真係怪得了誰

推到叫佢可以齋買條線

淨係首批咪線版係咁 之後既8絞鍍銀線版本就冇呢個問題 至於點解首批係反相 之後果批又改番 我都唔知 都係睇香討先知
好在冇入第一批 唔係就冇得換線玩

想知自己果隻係咪反相 最簡單既方法係睇番說明書 - +既話就係反相

手痕攞返個舊玩具出黎玩，唔知有幾多人認得

藍芽amp?

唔係，呢舊野都差唔多成十年，係m6sl嗰時啲產品，fiio仲只係啱啱先起家，出埋啲平價野

用咗幾年嘅聲菲爾diy K3003 而間成日接觸不良時大時細聲 有無同水平嘅新野推介 聽開Rock 同女聲

8+1打手全面進場

我都想 但個價錢係成3倍

退燒wo 抵比啦

咁買4+1

8+1價錢貴3倍，就是這麼囂張

應該生命值都會退埋

而家好似有得單買古河線，不過係6舊水咁解

反相聽唔到分別？

正常 64全部有用tia單元的
全部都覺得刮耳
刮耳>刺耳

吹到多2分
真心想知係咩聲

logo加2分，就這麼囂張

btw第6日了，仲未發貨

老老實實我夠覺得DS 14T 人聲>VE13
各花入各眼

水瓶巴打其實你有冇聽過VE13 平均mode?

啱啱發現華匠冇啪啪制，入手意慾大跌

大魔王你邊對

係

erlkonig唔識串

42K

終極調音唔需要啪啪制

原來係ve對13單

有信仰就夠

太貴唔敢聽

去到鋪頭唔敢借

拎部墨菊+A100出來
都唔借 問名收佢皮

六月又有展覽

你係打手都唔發貨，就這麼囂張

係有小小卻步

點解
冇制好過有制啦
少樣野會壞

2分係因為價錢平一大截截

D記唔係有demo咩
mingo有冇？

300買e1000?

有
只不過展覽staff 比較wfc

e1000 $199 wo

E2000 整體上比E1000好

展覽要輪大米要排隊

如果你怕羞冇計

認同

收翻對二手聲菲

又話星期五先出貨
搞一拖四EST關我鬼事咩

唔明有咩意思

華匠pro

7khz -70khz 仲加兩頻

有冇巴打淘過lightning to 3.5mm頭？中間唔要條線連住！
暫時見淘仔有呢隻【苹果7/8/X/XR/XS/Max 耳机转接头/线 lightning转3.5mm/2.5平衡头】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥vrNSYWN3gxE￥后到👉淘♂寳♀👈

有冇巴打淘過呢間或者有冇其他更好既推介？

依個設計撞一撞就...

但有條線係中間都好麻煩

落鋪好好多 可以慢慢試

好悶

買新玩具

等緊到

又買咩，無限金錢

係咪買華匠

窮撚聽強子夠做，大家射程咁遠

幾滿意隻dms 想買多個解碼器黎聽，想問下有冇咩介紹？

點會無限

唔係

部墨菊過650小時 線條感又好J咗

都唔平，幾千喎

平平地 全想ha2 otg

入手未

你個隻到咗？

你問佢出貨未好過

我都想

仲未呀

收了錢也不出貨 就是那麼囂張

會唔會收唔到二手單元
所以出唔到貨

DS咁多單元剩，叫佢平D賣比JQ，唔洗砸死貨

唔係
我發覺佢根本就唔係好care佢自己個品牌
咁岩又有人搵佢做調音方案
我諗超過八成嘅原材料都係代工用

JQ 都唔係好care 自己brand 啫
接咗單做VE 面板

入黎睇睇🐔巴隻華匠到未

做咩呢幾日冇人講嘢

貨都未發

巨人

無限金錢

話咗

壕
差咁隻jq華匠喎

過了一星期也不發貨 就是這麼囂張

有冇3.5 to lightening 嘅線推介

問吓巨人做唔做

唔好意思，想問下咩係巨人？
新手唔識野，唔好見怪

mad cable條the giant

我明

3.5 to lighting

唔明

下載的mp3
DAP內置升頻晶片啟動仲衰 奇奇怪怪

8MB mp3換wav 成80MB
唔知係咪時鍾去返44k 音質好過mp3丁丁
再升做DSD 256成1GB 聽唔出有咩分別⋯⋯

最衰AION OST好多環境音樂冇上iTunes 架
而且遊戲內播放的 好似唔同iTunes版本

開箱未

未

繼續lm

繼續等

求其巴其實買咗咩

日本訂?

想睇滋仔俠巴打開箱多啲

2046

是等到2046才發貨，就這麼囂張

遲訂嘅淘仔已經到左貨，佢都未發

係咪因為太多人買

咁就唔知，咁多人學我9沖我已經一出即科水

咁囂張喎，仲唔買嚟試

但係係咪已經冇咗cm簡

係，可能公模都做唔切

而家jq最平係咪4+1?

催下佢
唔催唔得

8+1公買左三日 無乜耐性

未出*

諗住推個fd初燒試吓

ok嘅我諗，2千銀有埋啪制

講過，佢企得好硬

通常聽完過一排就會話想升級

再催也不發貨，就是那麼囂張

好期待

又係一隊團隊，
其實Mon後都係得一個人

所以cm 等半年不是夢

咁你唔只半年

冇買冇煩惱

你都係想大家叫你快d買啫
買la

食緊退燒藥

個隻好快無效

Dm7 人聲偏右 樂器偏左 係咪正常

首首歌都係咁?

有好多歌都係咁

水月雨出靜電

等睇個市場爆炸

條線有冇反相？（反轉咗插）

AK cayin lotoo 好似三部新機都冇去參加六月個展覽？

屌,頭先down左隻adele 25 dff
dl完先知dff冇得改tag,dsdiff都唔得
唯有轉返wav

E家用緊tascam hi-res editor慢慢轉緊檔

有冇人試聽過水月雨kanas

有

點樣
香港有冇試聽

亦軒？

等咗幾耐?

8日

8日算係咁啦

太耐了

心急人上

一齊f5順豐

我對8+1都做好啦

明明唔止

快過我

逼自已退

買公模算啦

一齊玩新野

求包膠

一日未收到都未算贏

一齊玩你隻新野

督爆我

不了不了

恭喜恭喜

未發貨咩

夜晚9點幾話做好咗，問我攞地址，應該聽日先寄

滋仔巴介唔介意留個tg？

新手一問
通常淘仔耳機都係online睇
有咩機會可以試下d淘仔耳機

瘦佬/問下呢度啲巴打有冇然後約出嚟試

卜定🐔巴試新野

再推，等包膠

排隊啦
呢位巴打應該排第5位

再推 等你返嚟

琴日唔見咗一邊耳機，可以光明正大入8+1

攻頂啦仲8+1

慢慢嚟啦，試過ok或者why not both呢

不過我點都想入隻啪啪制玩吓先

仲8+1？華匠啦

我覺得入完會好快放棄
之後個制就係得個擺字

所以咪話到時可能why not both

始終咁貴廢事盲追

買曬啦買曬啦

始終冇隻靚嘅圈鐵hybrid所以先諗8+1

你指你無 定搵唔到先？

我冇

你試完先囉 反正8+1你都要試架啦

所以咪試吓睇吓8+1啱唔啱心水先，咁就入

華匠就睇吓有冇驚喜，始終玩到靜電單元應該唔同取向

好有驚喜
up定先

求巴試咗

有驚喜 可以係比預期好/比預期差

好過N8我已經收貨啦，不過如果聽完純粹係好咗但係又冇咩特別嘅話就好似唔多吸引咁啫

64n8喎 應該唔多同取向

所以就係想試吓先，因為原本有諗過整n8，但係如果試完啱聽得嚟又好過n8咁緊係諗得過啦，我仲慳番好多添

如果用得大魔王嚟比嘅話，就應該好堅

不過我都係驚要大推力啫

條線紅色係右邊呀嘛 我係咪錯咗

正常就藍左紅右

會唔會反咗相啊？

in華匠

老老實實 出邊所有所謂嘅EST
暫時都係得呢一個牌子
暫時未試過市面上有一隻EST可以唔使墨菊3.5mm
音量50 high gain以上
佢果粒變壓器係標配 唔關耳機製造商設計事
遲啲會推出一拖四嘅EST 理論上就係推郁一個變壓器就推到四粒EST (依家版本係複合單元 計數嘅話係兩粒）

好多位都唔夠好唔夠user friendly
老老豆豆依部野用到順手時間仲耐過我用啲冇touch mon機
國磚嚟講 咩叫好嘅ui? 望下墨菊...

可能我用慣咗所以覺得冇咩嘢，見識少sorry

交流下又唔使sorry咁嚴重..

手頭有dx150, 望返早啲出嘅dx200同近期出嘅dx220
我純粹覺得有啲嘢佢地係咪唔打算改呢..

舉個例, 佢地PO位響底, 我當你modular下巴設計唔想郁位啦..
咁個音量轉鈕響機頂, 拎出拎入易郁到
Software層面加個volume lock應該唔難掛..？
咁多代都唔覺佢有在意過依個問題, 我就唔信得我一信覺得唔gur啦

Ibasso啲設計及ui我會評價為 可用
但唔係好用

我覺得dx150最大好處就係可以換amp

btw我部機都係人哋送,邊有聲出

dp100用家表示...
我都係出返去先

有人送dap畀自己 點跟

其實我鍾意dp100多啲
但第一批機個死人碌...

我個碌反而冇事 不過個2.5頭收收地皮

想問下budget 2000 有冇player 推薦
定抑或直上m11?
想有spotify 用

M11

啫係好定唔好
你用隻狗icon好似唔鍾意

叫你去馬

thanks 巴打
淘寶定香港買好d?

價錢差唔遠就香港啦，當買個方便都好

墨菊真係ok順 不過以個價嚟講 有待加強

仲有it01s頂住

用緊AK70 mkii 想upgrade
換M11定dx220好
Budget10000內 有無其他推介？

10000budget內你諗m11，ching係咪玩嘢

見有2.5同4.4嘛

真心
n6ii/小墨菊/黑磚
比多小小上到2手金磚

小墨菊啦

小墨菊姐係PAW 6000

收到唔該巴打

如果再上有咩推介最多做個分期

我都會試左中價位嗰啲先

用緊king pro, 最近聽歌時，一hi到條線就會得返單邊聲，我諗係條線壞左

巴打們有無推介king pro 用咩線好，邊款性價比高， thanks ？

碌卡分期同現金個價差好遠
超唔抵

其實 係
但唔係個個好似巴打咁有貨

儲多一兩個月好過益左銀行/鋪頭

發佈咗點乜？兩手揈揈甩
利申：返工冇得開聲

冰島巴係未下星期會返嚟？

🐔到了？

未禁左官方直送，係上面兜緊圈

召喚埋人間巴

冇睇，等其他人update

一隻係2Low BA 3Mid BA 2High BA 4SuperHigh EST
一隻IDK
五皮野On L 9

真係一隻比一隻貴系列
jq 又多隻要pk既對象了

無咁快喎

咁下年見

有係巴打試過aroma 無雙，個個都話人聲無敵

DS 14T打手在此

我記得之前衣機版嗰度佢哋有開連燈問吓
佢哋值唔值三萬蚊呢個價
我嗰陣時話覺得你個品牌值嘅話就去馬
但估唔到真係咁夠膽
我唔怕俾人屌

最記得嗰陣時大陸有個耳機群組有人話DS 14T 95分 大於二不多於四 85分
佢哋自己個專頁嗰度批鬥嗰個人 話佢手上嗰隻係假野
然後當事人係百度貼吧嗰度貼文 條友就話佢哋都係大陸代工 唔喺香港製造
仲要公開人哋喺群組裏私底下嘅評論 再去批鬥佢
只可以話好聽唔可以話差 從此之後對呢個品牌冇好感
早排百度好似剷除左一大部份野唔知搵唔搵到

其實我都係想知佢人聲係咪係真係咁勁姐成3萬蚊我都過唔到自己個關

VE13 人聲模式你都未試

得閒我就帶棟樓出去試架啦

有
要d推力

順豐改做智能櫃係咪要等耐啲

最多咪多1，2日啫

1日都3秋啦

等多幾年啦

留返同你自己講啦

共勉之

無你地個d咁耐 已經開心使用中

總有一日到你等

唔買未唔洗等

準備買華匠啦

驚都未驚過

仲話唔係百毒不侵

第101隻毒就會中招

買100隻華匠番屋企

多謝巴打

到時就唔止等幾年

你比咗100隻嘅$先啦

我個8+1呀

好快啦應該

n8如果鍾意公模就唔好買了
私模d聲無咁通透，空間感又差左
搞到想買jq公模玩下

G持

係咪得大陸有得試

8+1?

瘦佬

滋仔巴做代理未

貨都未收到點同佢做打手

連代理都不發貨，就這麼囂張
你買公模定cm?

利申等包膠

緊係公模，唔係點毒人

28mart慢慢睇

建議$89 嗰隻
頭盔：其實你可以去親身試

等有華匠先啦

咁你有排等

連大量入貨也不發貨 就這麼囂張

下個post應該成個都係華匠

你唔講 都唔覺又就爆
到底41先定華匠先

諗定下個post名未

用埋上一句咪得

切勿單人刷post

華為已死華匠當立

華為已死 華匠未到

大獲，換左d貼紙size同加左d腳墊之後部野聲底完全轉曬，空間感闊左，但細節位少左，關唔關事

a100

有機會啊

買多部

超唔鍾意把聲番去再試試

泥足深陷，啱聽就算啦

再換過d貼紙

唔知係腳墊問題定貼紙問題今晚再搞

係唔係aroma 個部

想買條接駁線駁iphone 去3.5mm player
淘邊間好？

有冇人聽過潛99耳機?

應該冇人入過潛水專家啲野
依個價位平頭多人試同讚嘅有VE monk
你可以望望

我想搵入耳式,有冇推介

Final E1000 $199

要試先知

隻8+1忍唔住自已去順豐大站拎左

包膠

pish

知道原因了，原來自己on99唔記得較line out

新手入真係無咩投訴

分析力一定有 高中低頻唔識評

覺得隻圈個bass又幾突出

仲要係手機推得郁 但我信player會更好

利申 有logo 隻機體真係幾大粒

新手都唔識評

覺得好聽就得

一黎就攻頂點跟

華匠先係頂wo

比唔到包膠呀，老婆係隔離....
趕到嘔，都試唔得真，淨係話到比你聽腔體細過8+1，戴得舒服好多

啱啱收到電話送到我公司，依家仆番去拎

原來係你最快試

放假都要返公……司

信仰

我都估唔到

買左黑磚?

JQ架，我原本冇諗住去JQ舖頭，係見係附近順便問下佢隻cm攞得未

分享隻cm黎睇下

番到香港先

JQ 鋪頭有冇得即場做耳印？

大陸網 有得對比試聽 垃圾黎

冇

有都唔敢做啦

8+1換條銅鍍銀人聲會唔會再好啲

好滑

相差好遠架喎

有logo已贏

咩線？

幾時出黎？

ego whiskey

包膠？

等你地約

約約約

已約

番到屋企先

lm有新post